有幾多個所謂孝子一年先同父母爺婆公麻中秋食飯扮孝順？

無人應你阿屌你老母